睇黎狗好驚我地搞佢地宿舍

順利邨警察宿舍放晒水馬
利申：坐緊小巴 影唔切 有冇附近手足有相

must, 一瓜大細, 有老有嫩
係佢地琴晚出黎做架両先
怨就怨自己

大家千萬！不要！！禍及班狗嘅家人呀

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

禍必及妻兒

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

黃大仙都放曬水馬，用納稅人錢請私家保安？

天地有正氣

智將
慌死人唔知邊到係警察宿舍

其實真係好蠢, 本來無人針對宿舍
各不兩還
而家將焦點轉落自己既弱點
做野還做野, 返工就返工
而家你收工都出黎, 即係叫人攪屋企

V

麻包袋

做乜鳩

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

麻包袋！

上世紀有樣收數工具叫「屎蜢」，係唔係對付狗屋及宿舍最強武器

保護自己人，打獲平民。

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日